公審L - 唔L排隊既死廢老

2020/10/10 15:00
Starbucks家樂坊 死廢老

有廢老兩公婆唔戴口罩, 我同我老婆排隊之前唔係度既(我同我老婆係隊尾排起)

廢老兩公婆突然插隊入黎話之前睇野行開左，話前面証明到佢排係度， 咁其他人排隊黎jm9 玩L晒啦死廢老DKLM， 祝佢快D另一隻都出事唔洗周街去

內附廢老照一張

仲飲starbuck抵死啦

starbucks

是撚但啦
垃圾打垃圾尖冇人想理

抵撚死